200上路心水紀錄

今日同男朋友性交完希望轉運成功

基佬轉唔到運

第一場中

心0阿妹2

中 Gchi

蚊注利昂ng

60蚊goalll!

6.5b 又蚊

一角超人

心0主fg

心0 ？

心靈

✅✅

全中抽兩個100

紅鑽都睇岩

last

17.5s重心

（無錢買）

暫時輸50蚊蚊注利昂，兩條過關加埋270

結餘646

冰